<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: There is an added option in the settings now for applying the default settings in the RePower-mod.\nSince this mod is a combination of the two mods it applies the default-values for some items that were defined in the RePower mod, independent of the power-settings defined in the options.\nThese included the Crematorium, High-Tech research bench and the smelter and defined these structures to have generally higher high/low values.\nYou can now disable this behaviour in the settings if needed.\n -->
  <TurnOnOffRePowered_1_0_3_0.content>Il y a maintenant une option supplémentaire dans les paramètres pour appliquer les paramètres par défaut du mod RePower.
Comme ce mod est une combinaison des deux mods, il applique les valeurs par défaut pour certains objets qui ont été définis dans le mod RePower, indépendamment des réglages de puissance définis dans les options.
Il s'agit notamment du Crématorium, du banc de recherche High-Tech et de la fonderie, et ces structures ont été définies pour avoir des valeurs hautes/basses généralement plus élevées.
Vous pouvez désormais désactiver ce comportement dans les paramètres si nécessaire.</TurnOnOffRePowered_1_0_3_0.content>
  <!-- EN: Got a question about support for Turrets so I decided to add that. Any turret that uses the base-class Building_Turret should be supported. If there are others that dont seem to get the power-change, please leave a link to the mod the turret is from and Ill see if I can add it.\n\nTurrets will draw the high power-load when they have an active target.\n -->
  <TurnOnOffRePowered_1_0_7_0.content>J'ai reçu une question sur le support des tourelles, j'ai donc décidé de l'ajouter. Toute tourelle qui utilise la classe de base Building_Turret devrait être supportée. S'il y en a d'autres qui ne semblent pas avoir le changement de puissance, laissez un lien vers le mod d'où provient la tourelle et je verrai si je peux l'ajouter.

Les tourelles utiliseront la puissance élevée lorsqu'elles auront une cible active.</TurnOnOffRePowered_1_0_7_0.content>
  <!-- EN: The mod now has an option (default on) that blocks workbenches if they would not have enough power when in use.\nSo if the power-generation is not higher than what the bench would use and there not enough power in connected batteries, no bill will be done.\nThis will stop the issue when a pawn tries to cook a meal, instantly draining the batteries, aborting the job, then trying again as some power has returned to the batteries. -->
  <TurnOnOffRePowered_1_3_6.content>Le mod a maintenant une option (activée par défaut) qui bloque les établis s'ils n'ont pas assez d'énergie lorsqu'ils sont utilisés.
Ainsi, si la génération d'énergie n'est pas supérieure à ce que l'établi utiliserait et qu'il n'y a pas assez d'énergie dans les batteries connectées, aucune facture ne sera effectuée.
Cela mettra fin au problème lorsqu'un pion essaie de préparer un repas, vidant instantanément les batteries, interrompant le travail, puis réessayant lorsqu'une partie de l'énergie est revenue dans les batteries.</TurnOnOffRePowered_1_3_6.content>
</LanguageData>
