<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-- EN: There is an added option in the settings now for applying the default settings in the RePower-mod.\nSince this mod is a combination of the two mods it applies the default-values for some items that were defined in the RePower mod, independent of the power-settings defined in the options.\nThese included the Crematorium, High-Tech research bench and the smelter and defined these structures to have generally higher high/low values.\nYou can now disable this behaviour in the settings if needed.\n -->
  <TurnOnOffRePowered_1_0_3_0.content>Es gibt jetzt eine zusätzliche Option in den Einstellungen, um die Standardeinstellungen des RePower-Mods zu übernehmen.
Da diese Mod eine Kombination der beiden Mods ist, übernimmt sie die Standardwerte für einige Gegenstände, die in der RePower-Mod definiert wurden, unabhängig von den in den Optionen definierten Power-Einstellungen.
Dazu gehören das Krematorium, die High-Tech-Forschungsbank und die Schmelze, für die generell höhere Hoch-/Niedrigwerte definiert wurden.
Sie können dieses Verhalten nun in den Einstellungen deaktivieren, falls erforderlich.</TurnOnOffRePowered_1_0_3_0.content>
  <!-- EN: Got a question about support for Turrets so I decided to add that. Any turret that uses the base-class Building_Turret should be supported. If there are others that dont seem to get the power-change, please leave a link to the mod the turret is from and Ill see if I can add it.\n\nTurrets will draw the high power-load when they have an active target.\n -->
  <TurnOnOffRePowered_1_0_7_0.content>Ich habe eine Frage zur Unterstützung von Turrets bekommen, also habe ich beschlossen, das hinzuzufügen. Jeder Turm, der die Basisklasse Building_Turret verwendet, sollte unterstützt werden. Wenn es andere gibt, die nicht scheinen, um die Macht-Änderung zu erhalten, lassen Sie bitte einen Link zu der Mod der Turm ist aus und Ill sehen, ob ich es hinzufügen kann.

Geschütztürme ziehen die hohe Energieladung, wenn sie ein aktives Ziel haben.</TurnOnOffRePowered_1_0_7_0.content>
  <!-- EN: The mod now has an option (default on) that blocks workbenches if they would not have enough power when in use.\nSo if the power-generation is not higher than what the bench would use and there not enough power in connected batteries, no bill will be done.\nThis will stop the issue when a pawn tries to cook a meal, instantly draining the batteries, aborting the job, then trying again as some power has returned to the batteries. -->
  <TurnOnOffRePowered_1_3_6.content>Der Mod hat jetzt eine Option (Standardeinstellung), die Werkbänke blockiert, wenn sie nicht genug Energie haben, wenn sie in Gebrauch sind.
Wenn also die Stromerzeugung nicht höher ist, als die Werkbank verbrauchen würde, und nicht genug Strom in den angeschlossenen Batterien ist, wird keine Rechnung erstellt.
Dies verhindert, dass ein Bauer versucht, eine Mahlzeit zu kochen, wobei die Batterien sofort leer sind, der Vorgang abgebrochen wird und der Bauer es erneut versucht, wenn die Batterien wieder etwas Strom haben.</TurnOnOffRePowered_1_3_6.content>
</LanguageData>
